Разпознавание человека по видео

    Из базы     webcam3.py
    Из файлика  webcam.py

    Заполнить базу, распознать по фото (закомментировать ненужное):
        python3 fr3.py <file>.jpg

Installation on Ubuntu 17.10:
    sudo apt-get install python3-tk -y
    sudo apt install python3-opencv -y
    pip3 install -r requrements.txt


